<h1>Глянцевый акрил</h1>
<p>"Decola" &ndash; это глянцевая акриловая краска известной российской компании "Невская палитра". Она отлично подходит для профессиональных работ и для обучения начинающих художников. Глянцевый акрил прекрасно ложится на различные материалы и виды поверхностей:</p>
<ul>
<li>бумагу;</li>
<li>дерево;</li>
<li>металл;</li>
<li>картон;</li>
<li>кожу и прочие.</li>
</ul>
<p>Акриловую глянцевую краску можно использовать для работы на неподготовленных или грунтованных поверхностях. Особенностью данного вида краски, является то, что после ее высыхания, на ней образуется достаточно красочная и эластичная пленка.</p>
<p>В каталоге представлена поштучно и в наборах по 12, 9 и 6 цветов в емкостях по 20 мл и 50 мл. Цветовая гамма включает в себя 26 цветов.</p>
<h2>Особенности</h2>
<p>Достоинствами глянцевой акриловой краски "Decola" являются следующие факторы:</p>
<ul>
<li>финишное нанесение лака не требуется;</li>
<li>можно использовать почти на всех видах поверхностей;</li>
<li>быстрота высыхания;</li>
<li>отсутствие запаха дает возможность работы в любых помещениях, не вызывая аллергии и дискомфорта для окружающих;</li>
<li>удобство хранения и транспортировки;</li>
<li>хорошая укрывная способность;</li>
<li>легкость смешивания разных цветов и создания нужных оттенков;</li>
<li>водостойкость;</li>
<li>длительное время сохраняет насыщенный и яркий цвет;</li>
<li>большая цветовая гамма;</li>
<li>демократичная цена.</li>
</ul>
<p>Глянцевый акрил &mdash; отличный выбор для праздничного оформления сувениров и презентов. Характерной особенностью краски является то, что после ее высыхания остается красивый глянцевый блеск. Учитывая, отсутствие необходимости покрывать готовое изображение лаком, вы экономите собственное время и финансовые средства.</p>
<p>Портал художественных товаров "Впалитре" предлагает купить глянцевую акриловую краску "Decola", выбрав наиболее выгодные условия у наших партнеров. Постоянные клиенты могут рассчитывать на специальные предложения и существенные скидки в магазинах-партнерах.</p>
